琴日班黑警再一次欺騙市民

實牙實齒對住立法會議員承諾
只要示威者唔衝擊防線 警方就不會向前推進
結果呢？
開頭兩面包抄 之後四面圍攻出埋黑旗
一見到人少左就即刻喪推
喺你許下呢個承諾之後如果示威者有做過任何半點衝擊你地方線嘅行為我自焚又點話
你地一次又一次以武裝優勢欺壓市民
乜都你地講撚哂

我再三強調 今時今日仲信政府仲信黑警嘅肯定係智力有嚴重缺陷

每次諗到你地啲狗閪行為 我就覺得琴晚喺GTA Online打得你地唔夠狠
你地仲可以生勾勾咁存在係我地要反省嘅地方

黑 警 死 全 家

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

話說昨晚那個被帶上警車的女生怎樣了？

冷氣軍師慢慢等
革命成功再清算你班帶風向撚

由一開始我都相信你班仆街係打工係被迫
但當一次又一次見到你地啲嘴臉
我就肯撚定你地係心甘情願上前線打市民

小學嗰陣日日番學經過差館見到門口站崗嘅警察都會講早晨
因為我覺得警察真係好型好正義
就算我爸爸話佢親眼見過警察點砌人生豬肉
我都堅信只係小部分害群之馬

但而家 我真係覺得你地好撚嘔心
對你地舉中指屌老母都仲要笑係咪覺得自己好有型
係咪覺得我地對付唔到你地所以好得戚？
你地呢個月嘅所作所為 遲早十倍奉還比香港人